lihkg.na.cx問題

係咪得我問題，揀頁數得8頁，就算個post多個8頁都揀唔到

非官方web黎，你係度問都冇用

其實有用
佢地好似有mon住站務台

我有個suggestion無人覆但係佢地有做到出黎

有啲識改佢 src code 嘅
見到你哋想有呢啲嘢改嘅話，就自然會開 Pull Request 俾奈亞子 merge
並唔係有乜嘢團隊 mon 實呢度呢啲嘢

scroll 落去啦

唔該